支那秘密邀請塔里班代表團訪華係咪即係勾結恐怖份子?

學人講恐怖主義苗頭?
你地冇撚資格

港澳辦：香港激進示威者開始出現恐怖主義苗頭

在北京，港澳辦嚴厲譴責香港極少數暴徒，投擲汽油彈襲警，又說香港激進示威者，開始出現恐怖主義的苗頭。
中聯辦就表示，如果任由這些恐怖暴行蔓延，香港將滑向無底深淵。